我到底做左啲咩錯事令你一個電話都唔聽，當我鬼咁避?

係
我係做盡錯事，我係控制唔到脾氣。

但你都唔洗一個電話都唔聽，搞到我成個癲佬咁打鑼打鼓咁搵你。

玩消失好咩?
你肯聽我一個電話就得啦，我根本唔洗做咁多無聊野/騷擾你既野。
又搵你朋友，又用唔同apps 搵你，行街睇下撞唔撞到你。

而家打一次比你，你就熄個幾鐘機。
每次都係一份痛苦黎架。

我知係我錯啦，我唔求D咩啦，唔一齊就唔一齊，唔好消失

有冇巴絲可以話比我聽
係咩情況下先會一個電話都唔聽?

我身心都好累。

我好無助。

兩個幾星期都訓得好差.

有冇巴絲可以長期同我傾?

帶我番出黎?

巴打放過別人等於放過自己

搵佢，佢直程消失左。

搵朋友，我驚搞到佢地反感。

到底世上仲有冇人可以接納我同我傾?

我自己屈住好辛苦

係到呻下啦

如果都分咗手就唔好煩住人
點睇你都似死纏爛打嘅人喎巴打，條友買你怕都正常

我好辛苦

你對佢好衰？

一個電話都唔聽

係咪要去到呢個地步?

唔好扮可以唔好死lur死纏爛打
記住呢句野 就唔會做7事

係咪分咗手先，如果分咗點解要聽你電話
啱啱分咗唔理對方一排都好正常

係衰

但係咪衰到十惡不敞，連一個訊息、電話都唔覆?

人地唔想理你咪唔覆囉

冇乜理由可言，你仲要對人衰在先

我接受唔到被拋棄...

係分左

分咗手你仲奪命追魂call梗係驚咗你啦
而且分咗手從此冇聯絡都好正常姐

之前我都受過一次教訓啦...

洗唔洗咁對我

其實我冇惡意架

我又唔係想鬧/打/傷害佢

我只係想佢聽

點解要搞到我成個痴線佬咁

咪係 分左手仲聽黎做乜

咁點解你受過教訓仲做錯多次 俾我都唔想理你啦

Google下復合先啦ching
要等佢開始unblock你先有機

隔住個mon唔洗比面你

你而家呢個行為就係痴線佬

巴打你自己靜一靜唔好煩住人啦，搵fd傾下出去做下gym乜都好

你拍咗幾耐？

我知冇機架啦

但我唔想生命中從此冇左一個人

曾經咁近，而家咁遠，冇哂音訊。
經歷一個人既死亡咁款

我明

你明唔明你自己想搞清楚
但人地已經覺得唔重要
佢亦都無理你感受 就係咁

我不嬲都冇乜朋友

做GYM我有，有時跑下步。

但好易就番到去，我係咪真係做得錯到連一個電話都唔肯聽，話BLOCK就BLOCK。

分咗手咪block 分完手唔想再理你/想靜下有乜問題

你再打去煩住人就真係痴線佬

幫手屌醒佢

係咪初戀？

衰咩

都好...
你地屌醒我啦

我唔想咁做架...

禁一個接聽制真係咁難?

你係咪口好臭好燥底個啲人？

我都知我脾性好差
有時一急起想黎就好overwhelming，我咩恐怖野/鬼/血腥都唔驚，淨係驚有啲野離我而去。

我拍過幾次拖
之前因為被綠，所以我對愛情失去信任，我就變得好保護自己。

其實真係睇人

之前我對住女朋友粗口都唔講句，因為佢都唔係好講粗口。

但對住而家有時燥底起上黎係禁唔住自己把火，咩都講得出。

好似情殺案情節

其實我一直有留意自己個脾氣
我有同醫生講

但對住一D人，我總係控制唔到。

eg
呀媽比人狂呃錢，我勸極佢唔聽，我對住佢咩都講得出。

女朋友發我火，我會做好多激進行為去抗議，直到佢認番錯為止。

個憤怒一上腦，我就控制唔到。

唔會啦，我點都唔會做得出犯法既事。

快啲屌醒我

屌之餘建議埋一啲方法比我控制脾氣。

係你錯在先重好怪人同合理化自己，講到人逼到你痴線咁，根本係你本身痴線

收手放過人啦

我承認既...

放過佢即係唔好再搵佢?

巴絲打
我有錯一定會認
知錯一定會改

一時三刻站係局一面我可能淨係諗左自己果邊
冇諗過人地可能覺得我煩，想靜。

求各位繼續屌醒我!

樓主幾歲先？ 後生讀緊書就飛撚左佢啦。 大把女溝。

你只係不甘心姐

Fresh grad

慢慢就慣

利申：對方突然失蹤咗半年

我係幾自我中心既

唔甘心都有

愛情上遇到問題即跪低

唔好用以前嘅事做藉口
以前俾人綠 係你啲ex嘅錯 唔係呢個女朋友嘅錯 佢冇必要承受你對佢嘅脾氣

你有冇好似我咁搵人?

所以我真係要好好調理下自己

唔好再比自己害人

唔好覺得係你做錯，唔好去逼佢搵答案，
泠靜d對大家有好處
去旅行散下心啦

好既，我都想個心定落黎。

其實我冇咩旅行經驗，之前都係人地同我一齊去湊仔咁。

係香港自己一個，出國都自己一個..

到時做手術都自己一個...

大家比多D perspectives我，我自己諗好易諗咩左。

睇下你扮工多唔多囡囡，多就飛。 唔明拍拖點解男人要比女人食住。

自己一個好易亂諗野
建議你依家即刻del所有有關ex嘅嘢
跟住搵返d朋友 回恢正常生活先
開頭可能會好辛苦，但時間會沖淡一切

你要知道，佢做到咁決絕，你越逼佢，佢越堅定要同你分手的決定

遲D番工有錢會買新電話

老實講我都想好黎好去既，係自己唔知用咩方式表達，有時往往就會似係逼左佢。

你由頭到尾都一直強調
聽你電話真係咁難咩
人哋冇嘢欠咗你， 佢唔係一定要聽你電話
再者你哋都分咗手 你冇資格要求佢聽你電話
你只係唔甘心俾人飛

好心你唔好再搵人啦
點解要人聽你電話先
都已經分左手啦
人地唔聽你電話
即係人地唔想再同你再有任何交流啦
死纏爛打都無結果嫁啦
放過人 放過自己
學習下點改善自己嘅問題，學習下社交先啦

你真係好黑人憎，唔想再同你有任何往來

咩叫「搞到我成個痴線佬咁」？
你要發癲 係你嘅選擇 冇人叫過你咁做 冇人逼過你
做人可唔可以有返啲責任感？
唔該你為自己嘅行為負責任
咁大個人 唔識控制自己？做輸唔識諗後果？
你要做痴線佬唔係個女仔逼你 係你嘅選擇

畀著我都飛你
躁狂 衝動 冇責任感 有咩事淨係識瀨人 唔會承認自己嘅錯誤或者責任

傻既咩，見到痴線佬正常人都唔會行埋去啦

認同

我果一刻真係控制唔到自己脾氣...點都要破壞一啲野，例如食物...先可以channelize到個憤怒。

我真係控制唔到架，控制到我唔洗食藥啦

但我係會認錯。

who are you

你好撚自私 放過人啦屌

係呀

知人地避你避到咁點解仲唔識自己收皮？

好.. 放過佢啦

盡情屌

而家開始自己修心養性 坐言起行

巴打要閒唔時屌下我，我先知自己錯!

Exact7ly 係一個痴線佬
放過人地啦
你根本就唔知錯